真空瓶入面嘅一舊屎

假設我痾左舊屎，將佢放入真空瓶入面，
閂埋個蓋，擺佢十年廿載
等d細菌用哂樽入面嘅能量而死哂
會唔會變返乾淨 可以食用？

試下

冇細菌病毒就=可以食用?

直接飲滴露

細菌產生的毒素依然存在